健乜仔姐 個個懶熟咁

應該叫健英雄啊
或者叫曾英雄
雖然大家都唔想呢件事發生
亦最好唔好發生
但曾英雄的確係捨身為我地製造左一粒大核彈
甚至影響到英國班和理非都出聲遣責
令世界再一次緊緊關注香港發生緊既事
呢種無私既精神值得我地每個人尊重
我地應該要高度讚揚呢種精神
佢係民族英雄
要受世人標榜同尊重
從今日開始
正其名為曾英雄！

up

曾少俠

曾英雄 真英雄

健爺 健大俠

呢個好聽

咁撚多負評
大家唔覺佢係英雄??

曾義士

洗唔洗立定個紀念碑先呀

[信徒齊聯署啦喂！]五十二位教牧緊急呼籲警方克制武力不升級，譴責警務處處長盧偉聰

金巴崙長老會禧臨堂堂主任楊建強牧師指出，是次聯署聲明將於今明兩天（十月三日至四日）開放，他們將於五日把聲明及聯署名單寄給特首、保安局局長，及警務處處長。
今日最後聯署啦！
麻煩share俾身邊朋友一齊譴責盧偉聰！

pusj

香港人好少叫人英雄